你班仆街唔好再亂咁fc，製造訊息混亂，自己唔好慌住！！！

5:25 仲有人係機場send message 出黎。我唔理之後係咪會cut會剩，宜家無。最緊要唔好自亂陣腳。可以叫人撤退，但唔好亂咁講野，唔好令機場手足心慌，屌曬你地老母

機鐵亦未停

唔好自己友都咁！！你可以擔心，但唔可以因為怯就乜都亂講亂做呀香港人！！！

1. 我哋目的係向外宣傳，冇機冇旅客，等於冇宣傳

2. 我哋目的可能係癱瘓機場，依家所有班機都取消，已經癱瘓咗機場

留低有咩做？？自己問下自己。

到時機場回復運作咪再入過囉，更加唔好講夜晚收工接力的手足

545 仲send out 到 message

唔好再send假圖！！！

無熄燈，仲有交通呀垃圾